Fox news 爆seed怒屌支那

後面話WHO 唔理台灣一切建議聽到個西人o 撚左嘴

FOX 係侵侵台其實一向都怒屌支共

Fox唔怒屌先係新聞

鬼佬新聞屌得咁狠第一次見

係咪因為你第一次睇FOX

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

faux news

求Twitter 推多啲比全美全球

西人主持抽一下水：為何 紐約時報 對此 隻字不提

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

關咩手足事喊乜9

fox 係新保守主義

推

咪就係，不過佢連『七卡卡路神』都唔識，應該未睇過；講返反支，要睇埋Hannity先知侵會去到幾盡

係膠拿大重未瞓醒，美國要想辦法起動返個經濟

buffoonish villain
直斬

講事實唔算屌啦

條片都解釋咗連登仔狂恥笑西方國家嘅嘢

呢到啲人成日話點解西方覺得無事唔洗戴口罩etc，原因係世衛本身應該係一個可信/受人尊重嘅組織，而且政府做嘢唔可以好似連登仔咁乜都睇啲咩網上流出片話當係證據，佢哋只可以憑可靠情報同世衛嘅資料制定政策，佢哋唔會預期世衛呢啲理論上無乜爭議性嘅組織，共狗都會攞嚟玩

所以每次見到fox 都會自動轉台...班鬼佬仲癲撚過白粉報溝埋十年前嘅蘋果

Fox = boomers同redneck 最愛

Push

bbc > cnn > fox

TUCKER

侵侵攪唔掂 要搵嘢賴 我哋就要食住個勢推翻中國威脅論上翻去

push

可惜fox係美國係廢老先睇

最尾都抽下紐約時報水

有冇twitter

幫手cls

好羨慕佢地有個電視台 係識得屌人

其實d鬼佬一開頭唔知咁大鑊都係因為世衛造成
唔怪得佢地

你講得都岩，香港人慣左乜都靠自己，信自己好過，我諗都係個廢政府培養出黎

客觀啲睇啲新聞好有情緒，好多個人情感加落去

我覺得係演技來， 有助煽動觀眾情緒

WHO同中國責無旁貸啦仲想卸膊

But 也太煽情了吧

Good to see you here, totally agree with you

美國啲新聞係咁 不論立場都係 eg. fox vs cnn
台灣都係 eg 中天vs 民視

只係呢個fox news係白人廢老耶撚台

其實依家cctvb同泡共做緊嘅宣傳好恐怖 唔好睇小

屌你老美 世衛出黎講兩句我地香港同台灣都feel到唔妥啦你咁撚大個CIA係度都唔知件黑鬼咩料？？？

快支爆啦屌

好霸氣，香港如果有應該俾藍絲
新聞自由嘅寶貴

Spread 出去

日日聽都屌架啦

美國算早封支拿關
但其他國家未爆好難全封

大大力ban落去
不過fox好似偏右

CNN Washington post 都係
之前屈尻個後生仔racist(原因係因為佢帶MAGA帽)
最後比個後生仔告 Defamation
CNN最後係settle左 但WP就未知

封左都有4萬支那人入境
紐約2月中就已經奶左野

無辦法，要睇Fox.....

Fox news pro-trump 咗好耐，明顯偏共和黨，喺中立同左派之間公信力極低，唔會反映到普遍民意，

五毛技倆真低級

我以為係連登仔寫既稿，全部都係連登呢幾個月講到口臭既points

BTW點解咁多人走來屌fox

重有 TYT ，民主左膠，不過女主持夠大波，白人 AOC

甘ok ??

咁CNN係乜？

唔計香港立場嘅話 Democrats 同Liberals點都好過GOP班脫節廢老
日日屌Bernie AOC 係communist 點知派1000蚊個個狗衝

Fox同北韓電視台冇分別 紐時屌佢係度洗腦

Lm

兩回事喎，你講撚咗去邊

個亞裔英文好好j

佢抽果下水我都笑到gap gap 聲

左膠大愛撚進場

死左膠
去整返個lin 環啦

一啲香港人知咗好耐嘅嘢，西方國家一直都唔理
例如中國一直喺國際組織增加自己話語權、喺聯合國蝦9台灣
平時唔關自己事就唔警惕，希望今次佢地會醒下

佢地未經歷過SARS 係柒柒地, 衛生意識好撚垃圾
但而家知口罩有用算她少少

Tucker Carlson講嘢都聽....

唔好傻啦CNN仲離譜

兩舊都係屎

老實講Fox講國際關係同埋美國嘅內政近年係好咗好多。不過今次的確係護主心切 所以二揀一嘅話我寧願睇Fox

不妨轉換環境睇下cna 又會有驚喜

我睇開

佢可能平時只睇CCNN

cnn 只係 fox 既反面。同級。

😒 咁聽你報新聞好未呀 仲惡撚過共產黨

實話實說罷了

個班賣國左賊